Title: Arrivato
Date: 2008-08-24
Category: Lituania
Slug: arrivato
Author: Karim N Gorjux
Summary: 30 ore di guida per 2700km circa. Partito il 22 agosto alle 9 del mattino da Centallo (Cuneo), arrivato il 24 Agosto alle 01:05 ora italiana a Telsiai (Lituania).

30 ore di guida per 2700km circa. Partito il 22 agosto alle 9 del mattino da Centallo (Cuneo), arrivato il 24 Agosto alle 01:05 ora italiana a Telsiai (Lituania). 

 Appena mi riprendo raccontò i particolari. 

 Un grazie di cuore a chì si è preoccupato e mi ha scritto e/o telefonato aiutandomi moralmente.


